中大engine要幾高gpa先入到cs?

係咪engine神科黎
又會唔會俾nds屈機

你廢讀咩都比NDS屈機架啦

cu engine仔

過3